同天蝎女友日本旅行......結局......

同佢18年8月一齊，19年2月分手...

分手導火線係19年年初去咗次日本旅行，我原先plan咗好多行程，好多景點，買晒JR飛，因為佢未去過日本，作為男朋友，我好想帶佢睇/玩/食多D。

但結果嗰5日，大部份時間佢都選擇留咗响涉谷109 and 新宿 shopping..... 温泉/淺草寺雷門/晴空塔/築地，全部臨時取消。我嗰幾日做咗佢阿四, 睇佢試衫比意見，拎袋，帶路，幫佢影相Post 上IG 做IG女神...... 完能全無情侣第一次去遊行應該有嗰種sweet sweet 温馨mode。

最后响東京食嗰餐晚飯，我叫咗太多壽司食吾晒，佢成晚一直埋怨我浪費食物，估吾到第2朝上機都仲要比佢小。

返到香港我同佢食左最后一次晚飯，我好婉轉話我呢次日本旅行有D失落，原本好想同佢去多D吾同地方，一齊影多D相，無諗過我响日本似佢導遊多過佢男朋友 ... 到而家我都覺得嗰幾日係我人生中最委屈嘅日子 (盡力去迎合，但好能無奈佢跟本冇appreciate)。佢嗰餐晚飯冇乜點駁我，之后各自回家。當晚，佢send咗段好長嘅message過唻，內容話自己係天蝎女，所以比較自我，叫我就佢多D.......

之后我有主動 whatsapp佢，但佢冇乜點覆，最后大家冇咗揾，不了了之嘅情況下分手。

最近見佢 IG 先知道佢同咗一個追咗佢2年嘅兵一齊，我嗰刻冇吾䦕心，只有祝福，明白天蝎女應該揾一嗰遷就自己多D嘅男朋友。

分手期間我其實都有掛住佢，但單方面遷就一嗰人實在太辛苦， 分開對大家可能係最好嘅選擇，只要佢下次去日本諗起第一次邊條友同佢去已足夠。喺時候放低 and move on.

純屬個人分享，不喜匆插。

正常
信星座嘅邛弱智都唔會有好下場

后你老母

吾

咁又唔係感講
條女誘導佢信星座既
Btw aa定點先
一齊之前無了解過佢為人？

后你老母 正字都唔識寫難怪條女飛你

成篇野都係廢老藍絲字

垃圾5p支那仔

又打5p又打殘體你學好打字先啦

不喜匆插 所以我快快地大大力插死你

條女咁低質，唔需要可惜

認真，關星座咩事

屌左未先？

關天蝎座咩事?擺明係你個ex港女啦
move the fuck on lah ching 下個更可愛

無proof read , 用訊飛，用咗殘字sorry
Disclaimer : 69 616 有份行

有

教育程度低既人果然係比較信星座

你吊過佢未先？

字都唔撚識打 唔飛你就奇 返5p啦

我又係同天蠍女。
原本都好sweet，冇咩argue，但4個月後佢話分開。
分開後都有講點解唔夾。
佢又係話我唔就佢，佢舉過一個例子我記到依家，佢話我佢餐廳會自己點餐，而唔會幫佢點埋。

可能天蠍都有種共通點。

有冇中出

支那狗 完。

咁你似係將軍多過女朋友喎 帽事嘅

唔關天蠍事 係d垃圾港女以為全世界圍住佢轉
尤其聽埋晒d錯理論蝦鳩自己男朋友

呢d女被人屌幾次 飛幾次
就會變得聽話 冇咁放肆
但前題係佢想同你真心發展

夜晚大大力咁插到佢求饒
咁第2朝先會聽話

你似水兵多啲喎萬幾蚊4q

啱聽

唔緊要
第時到佢做人阿四/無人要果時就知味道

我都覺得肉痛

咁自我就自己去算啦
做乜要搵你一齊去
擺明當你ATM+GPS
好在你甩身得快

港女就港女啦，講咩星座，最撚憎星座撚

Btw吾你老母

我拍過5次拖，未遇過佢呢啲咁撚有性格嘅女仔，我D friend 勸我，屌過就算啦

巴打唔係想話你咩
我都有個天蠍港女
一樣咁麻煩
但我無咩hard feelings
相反我覺得你對你地嘅第一次旅行有太多期待
變相付出左又無回報導致你唔enjoy
同時亦表示你好唔了解你女朋友/你只考慮到自己想去邊

anyway下個更可愛

朕一直同女朋友去旅行都係求撚其比佢話事 自己單機出先玩盡

岩 屌過就算啦
唔好傷心浪費時間

你地大家都冇錯

只係冇溝通好

比如你有冇問佢鐘意行景點定其他

定係你自己相去

有事前溝通，但去到佢只掛住shopping

樓主無認清自己做左兵。無追故，希望係aa制

我依家就係攬住個天蠍女朋友喺布吉島 我話食咩就食咩睇咩就睇咩。關天蠍座咩事

星座 + 大陸仔 + 5P字

咁低質, 有條女當你呀四當賺咗啦

又養成左一隻公主.....

將缺點推落星座

但星座既優點就一樣都無

有冇諗過佢無鐘意過你

At least 有做愛，無事

人唔會下次早d同佢講? 例如到行程中段
睇下佢肯唔肯就番你?

比我就第一日自己走左去玩啦
做男人做到你咁廢

躝啦 屌你老母

吾都係其次
最撚銀眼就係嗰個「之后」